一人一件老人家唔尊重人嘅事

淨係識 話嘅後生 唔讓座。

咁你地又識唔識得尊重人，
話說 今日去銀行排隊入數，
條隊都好長，自己都排咗差唔多半個鐘，
之後，聽到有個阿婆問後面啲人可唔可以比佢排先。
但係都冇人理佢。
阿婆就問我：可唔可以讓比我先 我趕時間。
我：吓，得你趕時間咩。我都時間入完數返工㗎
最後，死死地氣排返去隊尾

去完旅行排隊等登機返香港
有班廢老衝去空姐到問65歲以上有無得優先登機
空姐答唔得之後佢地係到勁大聲話有無搞錯
之後又係死死地氣走去排隊尾
我就唔信有腳力去旅行 無腳力排一陣隊

香港政策65歲以上好多優惠，加上廢老自我膨脹同貪小便宜心態，令啲廢老覺得全世界要讓佢咁

唔明點解啲人睇得自己咁重要 你當自己邊撚個呀？
（其實好多人都係，不過廢老嚴重啲）

有日返工搬左成日重野收工已經成身散晒坐地鐵 有個呀婆一上車就衝黎我前面企望住我 我扮睇唔到

利申冇坐關愛座

趕投胎係咁上下啦